23-24號國寶大罷工

23-24號國寶大罷工
目的：要公司正視佢地既系統，ＣＳ，政策及人工
行動：拎哂所有更，及準時上線。有單就接，接完唔洗去拎餐！！！
分析：餐廳做完餐，公司就要比錢間餐廳。外賣員唔去送，只係停３０分鐘，而餐廳係無損失。

放棄兩日人工，換到之後既人道處理，步兵唔洗再做電單車單，步兵舒服，車手有單。大家人工齊齊加，歡迎大家齊齊搶更，特別係第五組人士，更加無任何大影響。

自推10次
1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

推下先

推